見到蘋果頭版 即刻諗起16年既梁天琦

諗返起2016
梁天琦開始搞競選
蘋果乃至全泛民一直就話本土派係鬼
直到2017都仲話佢係暴徒
再望返而家
蘋果用返梁天琦競選口號
個感覺
好奇怪

從不知天高與地厚

證明民意好重要
時機係成敗嘅關鍵

721元朗警黑合作 證據整合區

我自己睇法係
泛民個班脫節既人
過左3年
終於追返貼呢一代年輕人既聲音
終於明當初點解會有人提出本土派
不過犧牲左一位重要既人物

我地會繼續行落去等到你出返黎
光復香港 時代革命

光復香港
時代革命

証明香港好多蠢人扮醒

證明天琦真係走得太前 當年我都覺得佢地太激進

遲左好過無到啦

認同當時我都係咁覺得

我諗而家走出街頭既 好多人都係由以前抗拒佢果套諗法
變到而家完全接受仲要幫佢宣揚開去

所以話我地全香港人都欠左佢

唔係佢走得太前 喺你哋同班販民支持者走得太後 今日睇番我好自豪自己係當年新東補選投佢果6萬幾人其中之一

推